我肚好痛呀我肚好痛呀我肚好痛呀

救命呀我肚好痛呀
好想暈呀

比你屋企地址我，幫你call白車好冇

你真係好

叫左你唔好食屎㗎啦

好返未呀？咁大獲